連登喺關鍵時刻就會手指拗出唔拗入，明明道理喺曬香港嗰邊都要幫住台灣幸福堂

根本就係台灣幸福堂眼紅香港店先攻擊佢，明明人哋依正手續做晒所有野

咁撚難飲，如果係跟足台灣整法，最好兩邊都執柒咗佢啦

有幾關鍵呀，哩啲小事就是旦啦

facebook啲香港人落足嘴頭屌香港幸福堂，台灣人就啱啱相反
兩邊都覺得自己人做生意手法污糟信唔撚過

我覺得香港個代理商抵屌wo, 用人地個招牌做生意但又屌人地商譽唔好，完全矛盾到爆

痴線。兩間鋪頭嘈交已經叫關鍵時候

班台狗惡過狗,逼害代理商

好撚柒